IVE 仔考曬試未

全部Online 考定返去考？

1月先考
未到1月都未必會公佈

應該大機會都係返去考架啦

myportal又話因應新型冠狀病毒在社區上的最新發展，本學期之考試將改以其他評核方式進行 (如習作、報告等)。老師會通知你有關單元的評核安排。
班主任又話返去考 姐係玩鳩我姐

HKDI嘅路過
科科都係assessment但乜柒器材都借唔到嚟用 剩係改個deadline加多句”剩係識你啲skill唔理你用咩器材”就算
有啲位冇嗰樣器材真係好大唔同

你嗰科已經確定咗係返去考？

話因專業認證資格關係必須保留實體考試 如果唔係冇得豁免 班主任仲話成間學校得你地返去考 驚咩比傳染

其他科都唔洗返去考 幾開心

你讀咩科

唔洗返去考

幾時復課

復課仲點請槍

會計

咁好 係唔係叫你交下功課當考左試

唔係呀，都係跟返exam咁 仲話岀難d

仲點樣討論

係咪得我果科online exam要跟city做法
要開cam錄鳩住自己做卷
program name:睇我username

open book 考試 唔洗cam
利申垃圾hd

慘慘豬

哇屌 最驚的野出現了

照樣計時三個鐘 然後網上交 咁樣啊？

IVE, THEi, 魚仁生都係屎 冇權生存